今日又做左件環保好事幫地球伯伯

屌

佢個膠腦幾時走塑

其實好事嚟嘅
自己鍾意環保咪自己做囉
唔係逼人跟都無乜所謂
無謂開人哋名啦

我琴晚了又走塑

食撚食啲戇鳩環保膠

幾好用 我都想買個

會食撚死人架ching

食死佢哋啫
又唔係我哋
唔關我事

一陣間鋪被食環查呢
垃圾環保撚害人害物
自私精

點解會食死人？
嗰個唔係普通膠袋，個袋耐熱去到幾多你又知唔知？

你地班環保撚想點就點…
只要唔迫其他人都要跟你地就得

嘔吐袋

點解有食物盒唔用

其實呢個係特製環保食物袋⋯⋯係真係可以裝
又唔係要你食

應該係因為用完方便收返埋

屌你冇撚過分推斷啦
同埋比d常識都知依d袋仲安全過發泡膠啦

仆街環保撚 見到無飲管日就扯哂旗咁
咁撚環保 做返原始人啦
自己環保咪算 又要逼尻人
成班撚屌

偏偏呢班環保膠最鍾意搭飛機去旅行.唔知佢有無計過一程機排出既廢氣相等於幾多支飲管

食咁多野仲話環保

節食啦

做撚埋d 多9魚既嘢, 之後自我感覺良好, 再站於高地指責他人取滿足.

難得開高汁po

以後係街一見人用膠袋就鬧

環保係好
但點撚樣洗
寧願用膠兜/玻璃

蓋青叫雞仲有冇用袋？

又拯救左一車車小海龜啦 好能緊動呀

環保膠同反環保膠本質無乜分別，都係膠

有時間都係堂食最實際

D 19環保能個19袋如果洗得唔好/有有毒物質, 食到食物中毒入廠見報累到個老闆比人查封就真係做左件環保好事, 幫地球伯伯了

個賣相認真嘔心
環保係咪要做到咁呀

批鬥吧

哎呀，咁污濁前世

幾好呀

唯一唔欣賞係要貼上FB攞光環
偽善

咁撚環保，啲環保撚應該先去自殺，咁就最環保啦，人類先係最唔環保的動物

cls

出面一般
先入發泡膠
再倒比你

拎個保暖壺都得啦

人地自己做自己事，洗唔洗咁毒

關佢撚事
咁都要自我感覺良好

其實有咩問題
人哋嗰袋本身就係設計嚟裝嘢食
轉返用發泡膠盒又真係靚好多咩

同埋人哋都係喺自己圍內個環保group到分享吓
就算係圍爐都係你自己突登行入去mon post
做咩一個二個被害妄想症咁話人迫你點咁又乜又柒 痴撚線

連登唔講得環保㗎嘛

自己見識少唔好咁大聲啦

連登仔又喺度鳩屌
人地自己帶餐具無撚迫你用又批鬥人
出post用下腦啦on9

自帶食物盒有幾難, 好撚肉酸

唔環保就要屌

佢唔識自己帶碗 ？

晚晚中出
佢就環保

其實有咩問題 人地又冇影響到你
環保撚最反感係強逼走哂飲筒 用既話就批鬥你

人地環保影響到要浪費既連登仔？

嘩樓主反環保撚好撚型呀

如果安全我都想買個wor
平時啲生滾粥加去發泡膠盒係有陣味架 一定勁撚毒

另外 屌你老味咩 係又屌唔係又屌 人地想安全環保拎個袋去裝姐 又唔係迫鳩你咁做 依件事同迫人唔用飲管係兩回事

自己環保又冇逼人跟，咁都要批鬥，成班友真係痴撚線

唔係要咩都環保 但係製造不必要嘅浪費會開心啲咩？

佢唔俾嗰三個包係分別買俾三個人做早餐各自出門帶走食？
無膠袋點拎呀

堂食最環保

連登仔:唔係茹毛飲血住山窿嘅就冇資梧講環保

無影響人其實ok

反環保膠不嬲都係智商低下多

環保撚真係麻撚煩

咩料

日本仔識回收ga ma, DLG系

細個成日攞水壼去樓下買粥
樓主洗唔洗批鬥吓我

睇到個POST即掟左箱發泡膠盒落海

點解唔堂食
拎番去又要浪費水

各自用口咬住自己

會

之前聽過話不織布袋要用成130次先比即用即棄環保
佢個袋咁用法裝唔裝到130次粥

係外國大把人用呢啲啦
去新加坡買粥粉麵奶茶外賣，幾時見人用發泡膠盒架，開 post 條柒頭白痴到不行

細過去買粉麵自己拎兩個壺去，一個放湯一個放麵，係家下個個貪方便咩

環保袋幾好又方便收藏

又浪費洗潔精

咁你都係assume咗佢洗唔乾淨啫⋯⋯
就好似啲人話環保飲管三年唔洗會好污糟咁
有幾多個人用得呢啲嘢係唔會諗埋點洗㗎

我真係唔知你開POST重要開係體育台想表達D咩

但人地又唔影響你 做咩要開人地個名？

成件事同你自己帶水樽去斟水或者去CAFE自己帶暖壺一樣

只係比較少有 唔洗少題大做

煮野食要用煤氣咁唔環保不如生食啦

之後用大量洗潔精洗返乾淨 環保

其實呢種食物袋出咗好耐 樓主啱啱出冊？
以前帶食物盒成舊塞住個袋阻住哂 而家呢啲食物袋食完就咁摺埋勁慳位 又高耐熱度
唔明有咩好反好笑

環保撚有時係戇鳩
但今次又有咩問題呢..

我都想講
呢樣明明有左好多年
點解仲可以發現新大陸咁

其實每樣產品推出都要經過檢測
可以抵受高溫既膠已經好常見 唔明點解要講到咁危險

為反而反
佢又唔係搞到人

用個勁撚厚膠既袋
然後講走膠
笑撚死人咩

有咩問題

會唔會漏出嚟?
不銹龬一定耐用過呢個袋

人地整得出黎賣就test過唔會漏啦

屌 原來又係波台狗
唔怪得咁撚冇腦

環保撚係因為佢地打住環保名號強迫其他人跟自己個套黑人憎

並唔係因為佢地自己做環保事黑人憎

唔好搞錯咗反嘅原因 我覺得自己做環保野唔影響到人係無問題

樓主張圖條友都無咩問題 我又無影響/強迫其他人

呢件黎
又要 po人
又要自我感覺良好
以為自己救地球

^佢無影響/強迫其他人

打錯咗

老闆：你話得就得(怕撚左你)

嘔吐物

佢都冇逼其他人跟佢咁做 人地只係喺個grp圍爐下都要被人擺上連登 痴撚線

從來都係唔環保比人吊，而家就相反

買個食物盒有幾難 大家都係膠 未又係唔撚環保

講真其實你哋要搞環保自己搞冇所謂嘅 又唔關我哋事 但影響到其他人嗰啲真係

市民買到既膠可以幾耐熱
食得多膠，係會令人變蠢

問一個問題，佢個膠袋爛左，地球要分解幾多年？

屌你老母講起環保火撚滾
琴日去食kfc，都心知佢唔再主動派飲筒，咁我咪落單時順手開聲叫佢比
點撚知收銀好似殺左佢全家咁秒住咀講，我地唔派
我問係咪成個counter都冇飲筒
佢又話有 我話有你就比啦 我唔支持環保呀 唔好逼我

引到成班環保撚岀哂黎屌鬼

點解唔用食物盒？

台風撚
環保撚
女權撚
新三大毒瘤人種

點少得素食撚同動保撚

sorry 師兄list少咗

有樣野叫做PP材質
市面一早有多日本製既已經可以裝沸水
熱粥最多只係去到四五十度左右
請問有幾危險？

裝粥用保溫壺好過啦

我都唔明次次都好似講到啲膠用完之後一定係掃曬落海咁

環保拎扑野有藉口 安全套都慳番
環保啊bb

蓋清都就五十
點解仲咁戇鳩

樓主見到有高地咪即刻上囉
見識少唔知有呢d食物袋又假設食死人
真係低質到呢...

condom 整得出黎賣就test 過唔會穿啦

環保撚個 19 膠袋可以係乜
熱粥 4 50 度
果然食得多膠係會變蠢

今次人地自己帶袋又唔係搞到你咪算囉

我求其上 Hktv 睇，可機洗都仲要 30度
連你口中所謂既熱粥都 fail
你不如直播滾水煮溶 d 膠黎食

見人 on 9 唔笑得？

估唔到連登咁多環保撚

環保都要屌

關你撚事咩 屌你老母閪

你班連登廢青毒撚柒頭害蟲

唔好留係到獻世啦 快撚啲死左去算啦 垃圾

蓋狗真係冇腦

你貼出黎睇過 30度都講得出

煮熔 d 膠叫環保

兩者有乜關係

一個膠袋你破左佢點叫環保呀

..........

Hi 奇狗

有人要你用依個去裝熱野？
人地有出耐熱120度既你唔講？
你係盲定斷章取義

樓主不代表波台

Hello

我無咁得閒睇哂，但相入面個 pattern 似我個個多過你個個

啲人咪又會屌整個不銹鋼出黎要用好多能源⋯⋯
講到尾環保點都係錯㗎啦
就好似女人都係雞
講多幾次啲人就當真理

又要討論 又唔睇清楚
你鍾意啦

講開鳩屌 邊夠你條鑽空子支那仔勁呀

好心你三十幾歲人就認真搵份工做下啦
日日走上黎搵野屌「連登仔」低質黎拎存在感

我對埋花紋叫睇唔清楚

可30度機洗啊
唔係可受30度呀
唔好咁撚柒啦
真係打冷震㗎

波台狗又柒一獲俾人圍屌

其實有時唔多理解
點解有啲環保要我比錢買
個啲食物袋 少至百幾蚊 多至幾百蚊
咩鐵/玻璃飮管又係呢啲價錢
我真係買唔落手

係 wo ，咁聰明既你，40 度熱水唔洗得，但裝到 100 度滾水

屌 原來弱智

你答我個袋可唔可以用 100 度滾水洗？

點解地球係伯伯？唔可以係姐姐？姨姨？姑姑？

比你睇下一個可以承受到滾水洗既容器係點寫

我係柒咗，睇唔到呢個三文治袋，唔係for裝熱嘢
但樓上另一個hktvmall 嘅係可裝120度
你竟然話唔得閒睇晒
咩似你嗰個多過似人嗰個 呢啲叫pt
自己ff又入罪
盲反膠 不了

自己是旦搵到個唔裝得熱嘅
就話人哋用嗰個都唔係
好撚簡單 一係你就證明樓主張圖個人個袋係唔裝得熱
會溶會盛
唔係就咪撚自己鳩估嚟做pt
否則你同港人港底貼張同外國人合照加行字就話人外國勢力嘅廢老無分別

點解你知地球係伯伯
Sexist?

啲環膠去得太盡

點解唔用盒裝粥，用個袋裝腸粉，一係就買兩個盒啦

花紋都同你對埋都話鳩屌

我就唔會盲反班環保撚

你有你環保
唔好阻到我就得

有咩特別?
樓主70年代?

介唔介意睇一睇條片

可唔可以唔好為咗兩樣唔一樣嘅野嘅耐熱度
而嘈咁耐..唔好意思
無睇hktv，花紋應該一樣，佢個網有介紹

啲粥生滾, 佢個袋唔耐熱咪盞食埋啲毒膠落肚

食撚死佢

樓主張相同款袋
120度，應該夠粥用了

從何而來

環唔環保係個人選擇
自問唔環保
都反感迫人環保
但其實咁易上網搵到嘅資料
回應前查一查我諗唔係好難
用少少時間，就可以令大家唔會覺得你無知，好嗎

花紋一樣=同一樣野？

堂食／自己煮算啦

仲耐熱過發泡膠

6號塑膠材質是聚苯乙烯（PS），和保麗龍是同樣材質，耐熱僅70℃ 到90℃，應避免用來裝填高溫飲料。

熱湯入袋好易淥親手
我哋啲湯殼唔似馬拉嗰啲咁易到

呢啲袋個膽係tpu，只要唔係明火燒，百鳩幾度都冇問題

乞兒兜

吓完全唔覺呢個有咩問題喎，樓主個腦有殘障？

見到粥40 50度真係笑左
D粥放左一日呀?

我朋友話佢大學同學，食生果都要睇生態平衡
叫佢買香蕉，佢就一定要買奶蕉
原因好似係：
因為大多人食普通個隻香蕉 令到其他香蕉生存唔到....會令到生態唔平衡

究竟堅定流

好耶 環保撚幫地球用少左兩個膠 我一陣買野又可以用多兩個

見泰國買粥用透明膠袋裝
呢個食物袋我都諗住買

關啲🐢咩事

鬧人廢青毒撚柒頭害蟲之前
唔該望一望自己先

上面有條傻鳩話可以用 30 度洗，代表佢可以載熱粥

至於佢個袋係邊款我就唔深究，我就咁 search 環保食物袋，出黎個結果花紋一樣既就聲稱可以 30 度機洗

唔撚理啦 環保撚食撚屎

我9up極都碩士生

連登仔真係好垃圾，無受過教育，人地做環保都要比你地屌，弱撚智

你真係好垃圾，現實係咪都係咁垃圾？一定係 d 油頭毒撚先會笑鳩人地呢 d 無聊嘢過口癮

你班友仔做咩笑環保撚
你睇下人地嬲到好似就快想爆血管咁啦

尋晚中秋夜我都走塑

環保撚見到枝飲管都會覺得好無力
要激到爆血管容乜易

食完又要痾又要用廁紙
好撚唔環保

成班垃圾 呢d袋出撚左好耐啦
人地環保你自己唔撚做都算
仲po上黎批鬥覺得自己好撚型？
垃9圾成班

其實個阿伯帶熱水壺代替個膠袋 D人就無聲出架啦

你同影人地帶水樽斟水 然後批鬥人有咩分別

唔好下下都話人環保撚 而家係屌梗你無事生非 同支唔支持環保係無乜關係

遲d環保撚會搞d環保革命，集合成班環保撚喺旺角彌敦道一見到有人拎住膠袋就走去踢爆d袋佢

裝到好似嘔吐物咁

咁你撚事咩,佢又冇逼你用,自己食

唔知頭唔知路
唔比人幫人買咖？
唔通我幫人買就咁比個包人無袋裝住？
on99

唔係好明你話咩花紋一樣
邊撚到一樣？
樓主個張個花紋似係呢個

而呢個可以耐熱120度
你post個張相同樓主個張花紋邊到一樣？

同埋兩款功能唔同，耐熱唔同有咩問題
本身你post個隻就唔預你放熱野

問你點知係同一種啊
執住你嗰個所謂似花紋又知人句袋係點呀？
宜家又唔深究嗰款喇？
仲想on9幾耐？

打遊擊，點都要搵啲位用啲on9 logic即刻駁咀
唔盲反邊得型

唔怪得香港既服務業咁憎環保撚
講到尾原來又係想自high 拎光環

食屎最撚環保呀